[封關]淋病而家只係小氣冇權賤婦一條 你有咩訴求只可以同美國佬同中共講

其實你罷工都係其次
真正可以決定封關既唔係條小氣賤婦人
中共肯定有地下大粒佬睇場
呢D人通常都係奶共黨先有少少機會接觸
以香港金融股市同港幣威脅先可以令中共同意封關